[私煙bb]我認為政府應該宣布12月16日為公眾假期

為慶祝哀悼 私煙bb一直帶比我地既笑話精神指導
我認為政府應該宣布將12月16日定為公眾假期，以讓香港市民可以放假一天紀念一下這位政府支持者的下場

2020年未完架